「大媽」影相阻步操 被英御林軍推開

一名亞裔中年女遊客越過了圍繩，背向御林軍希望與其合照。

到英國旅遊，觀看御林軍步操是其中一個熱門行程。社交平台近日流傳影片，一名亞裔中年女遊客越過圍繩，阻礙御林軍步操前進，結果被一手推開，她向前撲並大聲尖叫，幸未有跌倒。

影片可見，一名亞裔中年女遊客越過了圍繩，背向御林軍希望與其合照。不料阻礙了御林軍的步操路綫，御林軍隨即將她大力推開，大媽慘叫一聲差點跌倒，其男伴將她抓住，而御林軍則沒有理會，繼續步操。英國國防部回應，御林軍很榮幸各地民眾來觀賞步操儀式，但呼籲遊客要留在指定範圍，切勿超越圍繩。

自己擺黎賤

抵撚死

次次有事就亞裔